用ed去封殺啲右膠

食ed
痾ed
打ed
飲ed
笑ed
Posted

回ed

覆ed

睇ed

G持

咁你食咗嗰啲未呀
痾咗嗰啲未呀
打咗嗰啲未呀
飲咗嗰啲未呀
笑咗嗰啲未呀

為左個白痴肥閪要改自己既習慣，你地已經中哂條肥閪既下懷